[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (180) 鳩mo收皮狂賀區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

女皇咁

好靚女好靚女好想屌好想屌

表白

我去咗泰國？

199999

一開聲就仆街了

淫到

唱

好難聽………………

佢含住d咩唱

又Jolin

唱梗咩😂

唱得好難聽

啲dancer個格肋底

又唱得唔差其實
但咬字

人妖

。。。

好難聽

Mute咗會好好多

唱得好hea

剝得唔夠多

一開聲

????????好怪

如果卡文贏左璇璇點算啊

心口幾白滑

不過唱得有啲柒

都少少難聽 佢唱到好hea

Chok accent

難聽到

Panda幫佢伴舞？

咁叫唱到歌

真係辛苦哂細華

葦璇都有表演過舞孃

想屌

雞，不過我有生理反應

躝啦

一開口就搞唔掂

佢一開聲...

一唱真係穿

如果唔係對dancer 應該有啲機會

個accent

排隊啦屌你老母

卡文好適合做妖艷賤貨

卡文 堅難聽

一開口

卡文可唔可以著呢套衫俾我屌

好有勇氣

高音唔得

完

含住我條撚唱緊歌??

點解成日都揀jolin啲歌

唱到好似含住野唱咁。。。

搞唔掂

個dancer好慘兩round都要抬人

其實今次抽中嗰啲實力差距太大
冇咩較量 你話Alina vs mischa 就差唔多

Jolin 小明放題

麻麻地好聽

好un耳...

做咩比支mic dancer

睇卡文就睇得出kp對其他人有幾偏心

都唱得幾難聽

As one vs bingo

唔睇字幕唔知佢唱緊乜

有joey哥同Eric kwok架話佢贏左啦

呢啲先叫唱得麻麻啊

唔該要杯泰國奶茶吖

Bye bye bingo 所有人

佢啲咬字做咩
首歌係咁既？
利申淨係聽過副歌

個花樽識唱歌真係搞唔掂 最好掉落垃圾桶

對波好正

屌

卡文咁有錢請咁多dancers

卡文94 dancer 95

珍呀
算超水準

睇左前面d dancer, 好似仲大波過卡文

把聲唔得

叫葦璇教佢唱舞孃啦

全尼講得啱呀

好淫

Cws都有

又一個輸簽運

難聽喎

請支持愛國馬克，約翰與言言

預告都聽過係好難聽

後面班dancer好唔齊

扯咗 老實

卡文淨係個樣都贏dancer
dancer棚牙

唔鍾意佢啲唱腔

想學CY 咁 hea 住唱

ERIC KWOK: 又唔叫...

9估火火投卡文

agger 強尼

真啊

真心卡文黑仔

同爆旋差太多level

屌你老母唔怪得你隊野紅唔到.....紅唔到真係有原因

除得未

卡文對其他應該贏左

嘩啱啱爬上去果下倒一倒

唔撞dancer會入十強

好撚大陸

陣間又有戇鳩仔話係咪支那

寧願入佢好過alina

有啲音唱到好似宇宙槳

好似娜姐

卡文呢個幾精彩喎

佢同pre round 無乜分別

CY世界第一

點解加rap...

個揸咪方式...

rap好過唱好多

後面個男dancer都幾搶戲

真

你地話dancer無觀眾緣好難紅
咁卡文直頭無可能紅啦
佢成個人有浸好討厭既味

咁對比下覺得爆璇真係屈機

佢係咪想扮jolin 唱腔 失敗

題外話 舞孃真係蔡依琳最正既碟

其實卡文唔難睇

其實好難聽

卡文係輸在Bingo出身
爆璇贏在as one

佢係咁 第一round已經咁嘅咬字

強尼sad but true

屌佢行行企企咁唱咁rap
點比

唔出聲幾好睇

佢跳發姣舞又幾入格

好lur

其實卡文點解叫孔仙州

爆旋咁勁，好難驘呀

好淫 聽唔到唱咩了

谷出嚟咋，你睇真啲對波離晒奶罩

唱得唔差

卡文有驚喜喎

揀支那歌又比人屌
唱跳冇乜得揀啦

無仔啦，所以kp唔喊

想講佢套衫真係搞唔掂

其實卡文又表演得幾好

強尼真係講得啱 卡文好黑仔

係咪屌緊odiu

男人角度 卡文＞dancer

Kimman張八達通

坦白講 卡文呢個表演好睇

真呀
dancer就雞蛋裏挑骨頭
話把聲唔入咪

強尼講得岩，好可惜

驚驚

係
正到仆街

抽中ny佢贏左啦

又影kp

其實跳得幾好睇

啲rap有啲尷

完全聽唔到唱mud
不過視覺效果係幾好

後面dancer跳唔齊好礙眼

如果係清條撚都幾幼 仲唱到歌

強國feel

卡文做rapper算

卡文

好似睇緊娜姓咁

佢真係唔好彩。 撞左葦璇

個樣好睇

唔夠氣...

抽第2個都入到10強

蝗語rap

好似應彩兒

rap好撚柒難聽

好似見到娜姐跳唱咁

對正最唔應該對個個

段野講緊odiu咁
纏繞咗佢幾年
阻住人單飛

agger
dancer個頭我覺得係拜筆

咸咗全晚 乜都乾晒啦

除撚埋條絲巾啦
遮撚住晒點睇對波呀

入viu頂雙s個位啦
雖然波細d

認真跳得幾正

佢個表演好過dancer喎

段rap係咪屌緊odiu

唔唱, 齋跳舞其實ok 嘅

唔唱就應該唔輸

女人都係

我準備緊睇點投票

我會驚驚！！！！

佢rap緊乜
比較下車厘子幾有心機

唔rap咪幾好

肚皮舞無肚皮

其實高質 可惜

跳係幾好 個唱腔我唔得

假西女人黎

段rap喺邊度黎？？

Rap拍子穩咗呀
有俾心機練
同埋我終於聽到佢唱歌
之前都係sip下sip下唱

KP係咪有幫佢手搵伴舞
見到joey個御用panda都喺度

佢唱緊乜

Carmen應該係今日foul

造星女團 出道時又又見返佢d fd

盡左力，唔差 ，但人地實力仲高幾個level，可惜

所以根本呢10強唔係真係最強10個
屌你個仆街機制問題係個制度

屌佢老味KP真係好撚造作

咁撚大波

唔差嗑

卡文好睇過陳葦璇

都幾仁

對cloud呢

陰魂不散咁

身型數一數二

有冇巴打可以整個連登版投票

輸抽籤

唱歌係好左

Carmen 好d

如果Cloud 對卡文有無得win?

憾賓洲性器

其實就係lady gaga 對蔡依琳

璇璇正到

好睇喎 卡文

Body真係靚

好靚喎

你整返濕

原來卡文咁撚白

屌鬼食泥咁

卡文真係成輯都好 唔好彩

唱ok wor
係咬字怪

可惜係對𤪦璇

個男dancer髮線好高

Ny俾番個位人啦

嘩真係撞到正

後段好左 但都係唔夠打 黑仔

跳就佢好
唱就dancer好

個唱腔

一秒就講評語

我係評判睇樣投卡文

乜撚嘢可索性 林曉峰識唔識字

加拿大

逢紅必反 我唔介意大家反雲b
希望雲b能夠大紅大紫

卡文真係對好多人都可以贏到 都算好睇

我都揀卡文

連登仔係咪唔識蔡依琳

抽到kayan真係好黑仔

其實卡文呢場都唔錯，雖然唱得有啲唔準，對手太穩定

btw屌佢老尾cctvb套垃圾上咗熱門

幾好睇

好睇，但係唱就輸比爆旋

我中意卡文過dancer

可惜了

卡文好啲

卡文靚啲嘛

佢跳得好過dancer

Carman好黑仔，唱得唔差

方方入 NY走

Ok wo solo都幾好

卡文尾音走到

而家再組bingo實紅

中學

廢峰收皮啦

Keep carmen ok?

卡文係靚D

對手太強

開口唔掂喎

卡文佢實力冇咁勁 但樣好啲

卡文咬字咩事 周杰倫lur利咁
屌佢個咬唇咩事

我覺得卡文好睇啲喎 成件事豐富啲

其實璇璇好多fans 只係低調

鍾意卡文多啲

乜撚嘢可「索」性呀峰哥

係 如果抽NY 會贏

鍾意卡文多過dancer
反正組女團都係mic嘴

其實除咗唱 我覺得卡文唔算好差喎

屌佢文盲嚟

外型贏
林曉峰呢次講得中喎

有odi就不了

儷值得入10強

阿lo j到一褲都係

唱得都唔太好聽咋喎

對波

我都係

林曉峰條撚樣走嚟呃show錢

咁辛苦終於捱到飛走odiu
點知抽中最難打既dancer

原來佢先係最唔好彩嗰個

夠啦 彭秀慧 為d表情可唔可以收皮呀

正喎真係

3:2?

我都中意卡文多啲

卡文正啲喎

好想比佢食

Panda

卡文喺純粹把聲難聽 唔關技巧事 純粹難聽

火火啲垃圾comment

睇完璇璇 覺得卡文好靚

卡文好啲喎。。。

比賽都可以走線

含住你都仲唱到咁
CHING好慘

佢撞其他18個 已經贏鳩左

睇個外型(對波)

好睇喎 估唔到

細華

性器 硬件係好過dancer

個唱腔好奇怪

卡文同雲應該出隊組合...
卡文做跳雲係後面唱

真係唔好彩
係十強抽返個出黎換啦

值得入 好可惜

大陸 G 姐

覺得容海恩唱得好過卡文

樣子如何 評價也必如何

靚好撚柒多啦下麻....

林x峰：你正過另一個多啲

佢都係另一個入唔到十強好可惜嘅人

已經出現咗喇

屌即刻unfollow

佢揀yumiko 嘅歌算啦

佢個背隻好撚白淨

Ny

屌 班垃圾藍屍

硬左

我都覺

哭撚咗

劍文都要走啦老實講

佢樣同表演都好好

Agree 有觀眾緣多啲

火火真係好廢

林子祥真係唔識㗎喎

用表演比嘅係真

卡文成件事好睇咁多
Kayan嗰個似CCTVB

樣靚真係大晒 哭𠹌咗

細華係另一個

卡文走呢個風格其實OK

璇璇

全部都係講外表

男人個個都咁諗

慘⋯咁樣劇本對決，益其他人入十強

performance

垃圾viu係咪以後都要揸咪跳唱？

有d慘，撞ben mischa 旋應該無得打

CY好幸福

個個都話符合外表

唔唱 覺得卡文好啲

Carmen好過璇woh

真唱得好怪

卡文變dancer

卡文真係唔好彩

好難平衡心理

女人都覺

強尼講得啱 可惜個賽制

有得揀 佢唔會再想同odiu 一齊

個個都focus左係外表

Jason都識讀嗰個字

葦璇勁d 但卡文好睇d
好難揀

火火同林曉峰兩件垃圾

又身材好

唱歌黎講

如果睇曬20個先揀10個
佢唔會輸

女人可能鐘意卡文多啲
真小人vs偽君子

如果對楊0已經輕鬆10強

男性觀眾緣一定贏dancer

show波

卡文真係好淫

卡文好好多

卡文should win

卡文好慘

NY 真係好彩

卡文腰力好撚正

both都唔鐘意

老實 唔差

卡文都幾識揀自己啱咩style

淨表演我都係但旋姐唱足全程都好勁

Agger

估3:2

可能3比2

屌 ny真係贏抽籤

agger 佢點會冇觀眾緣 係連登多人反佢

嗚嗚葦旋要輸了

嘩 評語咁好

除左第一段都唱得算唔錯

臨尾少走音 但佢其實比好多人表演得好

運氣都係實力一部份
抽籤輸係可惜

同其他人比真係都贏

劇本要卡文輸無計

以為卡文得對波
原來又幾得喎
屌，兩個都想留

覺得Carmen好睇好多

klau?

孔仙洲性器8978

講硬件吸引一定係卡文

其實2個都ok

陳栢宇成日都話人唱歌未去到最好想點？

卡文好睇好多

卡文真係可以炸爆個台
但唱歌對上Dancer就比唔上

如果齋睇卡文好睇d
加埋剩爆旋好好多

Eric and Joey: 點解呢round唔係我地評
藍燈

評語廢撚到

卡文黑仔，如果唔係撞陳葦旋佢會入

同意

+1

卡文表演係二十強top 5

幾條dancer 女都好正
仲正

呢個西女人真係好嘔心

NY果D自己讓返個位出黎啦
好幾個都好過佢

Same

鍾意Carmen多個陳偉璇

可能條脷太長
唱歌有d唔清楚

Solo算啦

唱到咁都俾人讚

勁鬥勁 差鬥差 foul哂啲有潛質嘅

我我我有胸部

卡文演戲都ok
樣靚

似係3:2

火火係代花姐投 控制賽果

真係唔好彩

應該3:2

sorry我唔係
個種力量同苦練既功力好可愛

而且好明顯大波d

我估4:1

卡文露多啲唔唱應該贏到dancer

卡文同爆旋都賣sexy
但卡文sexy同靚好多囉
爆旋著到又肥又矮又老⋯

唔要NY呀，要卡文啦

Carmen個樣正

係

如果eric同joey tang係度一定揀卡文啦

賽制好on9

仆街機制黎
不過啲人鄧你唔抵都好過覺得你唔值

花蛆個樣眼訓到

大家係咪隻耳有事

卡文一睇就覺得係八婆

我會覺得卡文好啲

又要一齊估計佢會想死

一個唔靚但努力 一個樣靚

卡文都勁

有樣啦

我有胸部

MY贏籤運

孔仙州性器名不虛傳

dancer個感覺好show off feel
但係努力嘅

呢round堅難撚

卡文堅好睇wo個表演

卡文plz

葦船套衫好似打摔角咁

實力嚟講一定係dancer
雖則karman 靚啲

原來成隊bingo都係比odiu拖累

其實D 評判係咪覺得卡文靚過爆旋啊

唔好

無咁勁
但會有前十

wow 3:2

想屌男人婆定淫底女
梗係卡文啦屌

我會揀卡文

卡文對NY 右雨一定5:0

咁真係唔算唱得好好

大陸樣唱到識飛都冇用

我投卡文啦講真，葦璇好冇觀眾緣

咁多卡文打手？
成日唱蝗歌講蝗語無人聽到？

真係3:2

ny alina應該會輸比carman

真係三比二

咁都有 3:2

咁都要險勝

覺得2個都值得入10強

合理3-2

睇女嘅投藍，合理

Kp 喊未

kp心臟病發咁

賽果合理丫

估唔到咁近

Timo坐左去A組度

兩個泊埋
葦璇個樣真係老好多
明明後生兩年

笑左

究竟佢係林咩峰 我睇左幾日po一時林海峰 一時林曉峰 一時林一峰究竟邊個先係佢

幾點錄到錄到幾點？

你個分化撚

2個歌手投璇

見到Judas

咁樣1on1真係好鳩

林曉鋒兜個圈話dancer醜

Jason 有老婆壓力？

屌佢兩個鹹濕佬

卡文抽到cy架話邊個贏

有少少over rated?

Dancer暗爽

咪係...

正路3：2

卡文真係慘撞著呢個有啲實力但無觀眾緣嘅對手
我鍾意卡文多啲

真係

一定係換NY先

輪咗一盞燈 雖敗猶榮

Prince Joyce講一句nice legs嗰時
我個腦唔知點解閃過一張佢對金華火腿圖

林卓廷出動唔到

有邊五個好過佢平均來講

卡文值得好好多

強顏歡笑個下

似係

屌! 無得再睇卡文

我覺得佢型呀短頭髮

講埋D鳩野

NY讓返個位比人啦屌

屌 卡文個樣真係好假

林峰

As one 始終紅過 Bingo

旋見到3:2黑左面 係咪本身諗住5:0

卡文好好睇

兩個咸濕佬

麻甩佬俾晒卡文
廣偉

感覺卡文都努力呀

一定唔會投dancer

所以d人走得係有道理

same
卡文個表演好似創新啲
利申2個人都唔鐘意

想follow carmen
有無ig?

DANCER係咪覺得3:2 唔忿氣?

唔rap會勝面大啲

卡文都有得洗吹到同dancer同level

慘，咁樣輸

本身柒，冇所謂了

已經好叻了卡文

心態幾好

卡文冇抽籤運

佢講事實

係咪造籤架

璇正好多 個格似好人多啲

葦旋入我開心啲

ok了 完美離場

藍燈嗰兩個係睇女嘅

個賽制好閪

佢似85年岀世
一d都唔似95

一拍埋就見到dancer輸撚晒 柒到

卡文值得10強喎

唔想睇ny

佢贏咗嗰下個樣有d閪

真咩身材係既 個樣一般

爆旋真係實力輾壓

麻甩佬揀卡文

Agree

林敏聰都係睇女

全尼都投卡文

10強全中

我發覺連登好多人真係唔識
D comment成日同事實相反

卡文性格真係好
葦旋贏3：2都西面

其實真係好黑仔喎佢

好有機心果d是非精

係輸鳩痕男人果兩票姐

真系輸唔好彩撞正dancer

大哥沒有輸

卡文同支john都係輸簽運

輸得好靚

卡文真係唔好彩
佢係值入十強

全級第一？
哈哈哈

佢講嘢把聲都喺好難聽 聲線問題 會好唔想聽佢發音

明顯係 火火同林曉峰

正常啦佢好勝心應該都強

我鍾意卡文多啲真心

卡文好靚!

終於有眼淚

但咬字唔得

dancer竟然差d輸比bingo

沉默的大多數

啲人走係因為odi太廢

真 輸跳唱全級第一 一分
好抵讚
欣賞
支持

個賽制真係好on9

jason竟然控制住左69

想睇卡文

NY同卡文會邊個入

蔡楓華啊

Ny alina都負6入

我以為佢唱阿拉伯市場

姣佬請注視面前的我

其實卡文個樣有觀眾緣過dancer

邊度有唔差

卡文真係唔好彩，NY定John（唔鬼記得，差唔多）就好撚好彩

兩個都掂 我中意卡文多啲添

你又岩喎

下好難聽喎卡文

人地話佢覺得自己已經好就得人

祝福

佢真係好撚浮誇
依家好唔岀意佢

曉

如果睇哂成個比賽 璇璇一定贏
淨係睇呢兩個表演真係有得一鬥

唔夠運，咁岩對中佢

唔係對陳加恩 都幾肯定撞中其他人佢入硬都得

婉轉啲

卡文 條仔咁柒

卡文其實唔錯

上年個賽制咪好囉...
不過用上年賽制應該唔會有CY唱歌

Joking wor

璇都麻麻地

Dancer好撚樣衰wor

Cy cloud ben mischa dancer

無劇透以前卡文會贏

卡文啦屌

NY

呢種短麻麻地

佢每套衫都好柒

卡文有風度過dancer
dancer閪左面

卡文輸經濟，bingo早啲出道/出名啲就卡文贏

dancer條on9閪有觀眾緣

林敏聰真男人揀卡文

卡文，真係難聽呀，返去練練唱歌啦

ON9花姐ON9賽制

之前劇透個10強中晒唔係造馬都唔信啦

卡文好索呀講真。

真係睇對邊個 學強尼話：Carmen對好多都可能贏

唔用抖陰我屌硬你呀

另外個個好好咩
兩舊屎揀舊鍾意啲既

明嘅

卡文唔差

唔滿意去整容囉

佢有拍youtube 成日講鬼怪嘢

DANCER個樣差過卡文?

佢唔好彩既對手係陳瑋旋
卡文絕對屌打其他人

個表演係好睇既

佢對其他人都真係有機會 對kayan 真係 3:2都係極限

卡文唱歌真係差喎dancer贏好合理

我唔介意卡文入 NY走

點解20強，順分數排頭10唔好咩

Ching你

璇璇fans here
佢長頭髮正啲㗎

係咪得我一個覺得Carmen表演好睇啲

odiu

葦旋個樣真係好特別 俾人一種好想屌佢嘅感覺

Ny...

冇所謂啦

造星3 女團出道時
卡文一定有份

係佢遇到冠軍熱門 比條毛

cy有幾高

垃圾

彭導呢套野喊咗幾多L水

老母c又現形

孔仙州對好多個都有得贏
無運對住頭三熱門

dancer個樣太老江湖喇

blackbloc

已經變到林敏聰

陳伯好男人呀

方方，john同卡文都係輸在抽籤

卡文真心唔好彩

真心卡文算係咁
跳到又靚
唱感覺再練下會ok

佢見到自己只得三盞好似有少少黑面

卡文最唔抵...

好明顯外形卡文好好多既
佢唔唱歌可以拍戲
之前黑市 KB mv都好好睇

Byebye 假人

鐘意咗卡文

差咁多班都可以讚唱得好聽 木耳黎

卡文頂走alina就fit

183

另一個方法講 你唱得幾難聽下

A始終係B前面

花蛆覺得唔夠刺激

笑撚死

Klau NY兩個係死好命 diu

卡文好好睇喎

NY CY 拎返個位出黎

final有冇軒叔

之前張LIST係咪中晒

卡文唱得好難聽

Carmen 對bean alina ny klau都會贏

CY慢半拍

Ny 抽好簽佢抽好多個都會輸

Odiu仲要怨婦

佢抽中alina, k lau,NY都可能贏到

cy高過k lau

全民造星最多 follower

恭喜dancer又係時候bin一bin民賤蜞搞是非事蹟喇

26號仲要見到民賤蜞跳舞 屌你老豆咩

係啦係啦你最叻啦

如果佢做評判 啲評語一定喺到性騷擾

NY死好命

如果頭先卡文同雲鬥
卡文實唔洗輸

NY讓番個位出黎啦

MY 好撚心嘔返個位出黎啦

mean爆

NY啦屌……

Ny, Klau, kimman都比卡文差

佢95？

26號見

卡文贏好多 夠上鏡

卡文靚過dancer

唔係啊 只係佢唔好彩

就好似john vs ansonbean

投ben

咁就得番決賽 快到

講到卡文就有觀眾緣咁
Dancer無都唔代表另一個有㗎話？

其實 ansonbean 係咪贏左 50%
已經同花姐拍緊廣告

佢行娜姐路線都會紅

全級第一咁比面

頂走ny

NY同Klau比番個位出黎啦

門都要自己買 邊撚到投放資源

真係返屋企跪玻璃咩

屌下星期無野睇

其實卡文係咪觀眾緣會好啲啲雖然兩個都假假地

個20名battle名單愈睇愈似係編好哂
個牌由頭到尾得兩個導師睇

我知cy唱得
但點解仲係咁唔順眼

將Alina 換卡文得唔得

卡文會贏NY, ALINA 同KLAU

現場睇同電視睇係有落差既

根本再勁都冇用
依d樣紅就一早紅左

NY企出黎嗰陣又冇覺得慚愧

Ny 劍文比個位卡文啦

卡文似靚版娜姐

Cy都讓？ 你on9?

睇完好想問
卡文嗰個係咩口音？

強尼大哥

泊埋呢堆仔到 女拎冠軍真係唔出奇

Ny alina john可以收皮先

可唔可以用ny換carmen

運氣佔好重

條友無端端爆料姐

可唔可以out cy換卡文

好過dancer

Cy 20強表現點都值啦

多得kp亂foul人

佢本身個樣係好易令人誤會

卡文完全係8婆feel

題外話 有冇人好鍾意klau首歌係咁loop

預埋我

大家準備投票啦

完全同意

Ny 十強真係笑死

卡文真係唱得差未到歌手水平

幾時有造星4 我想玩

Alina d表演由選美dna已經係咁

之前分組賽扮晒野 投票踢人走喎
假到仆街 好撚憎佢

已經想重溫
佢真係做到個feel

啊左喊

卡文真心衰在唔夠運
樣又有 跳唱又ok 觀眾緣又ok
對kimman或ny真心有機會贏

唔係呢首啦 成日剪啲上堂cut佢周不時會漏啲蝗野出嚟

Cy係唱得好

same

CY都要讓 ？？？

膠戰

我貼三甲有方方

成個啊左咁乜都喊

Gchi

唔明。。。。26號現場表演。咁點邊dancer排舞

笑死 cy真係好呆滯 見到其他人鞠躬仲要遲多兩秒先一齊鞠

有成果就唔駛黎啦on9

林敏聰評語一定好好多

大陸仔ny拎返個位出黎啦

話佢多過dancer姐

我想有

Sorry
Cloud先可以咁講

ny去還神未

多謝你全民造星

我都想屌
葦旋 多過卡文

jolin喎
台灣人喎
睇下你個名？

陳柏宇係咪想扮唔係咸濕仔

卡文 第十一

用返dancer啦
咪幫佢洗底

ny alina kimman klau ansonbean 都輸啦

26號再見

好睇但唱得好明顯係差啲

花仔！

ching你講過好多次啦
收手啦

Out Ny 換卡文

堡仙子阿john咪foul走左

三甲人選 cloud mischa 璇璇

你閱讀理解唔合格㗎？

好彩唔洗再聽林家棟 講廢話

睇得出卡文好唔中意佢

9:30-11:30 都冇嘢睇

好少少
因為見到佢個額頭作住八婆兩個字

王㐱

Dllm viutv 少少花絮都唔撚播 食屎啦

林曉峰

林海峰（名DJ）,林曉峰哥哥

林一峰、林峯（歌手）

NY好撚樣衰

本身係咩舒適圈

垃圾賽制
NY

Carmen

準備投票

卡文對雲邊個會贏

咁快做完

Cy 好明顯掂過卡文啦

DANCER 淨係DANCER事件已經閪啦

唔要Klau換卡文啦覺得Alina 個item deserves十強嘅

我覺得葦都係

我都覺 唱都唔差 但有記憶點過dancer

如果搞造星4仲有冇人肯做評判

一陣有票投

風格限制
或者咁講 個人限制咗

旁白收尾幾好

始終覺得呢季最難忘係小妍

有冇人覺得mischa個樣好似次次都唔同

想像唔到冇咗力圖同造星嘅日子會幾悶
晚晚一到9點半就成家都喺廳一齊睇

你係一股清流想幫你含

NY真係好彩
根本除左右乳邊個鬥佢都贏

林敏聰

Out Alina

客海恩同Carmen完全係反襯Odiu有幾廢

邊個黎

一切都係劇本。。。。真係抽簽咩

咁又完一季

卡文勁撚假

係時候投票！

卡文同爆旋都係偽喎 ching

覺得冠軍似牙雲
有觀眾緣 表現唔算差

棚牙好爆wor

岩岩強尼話 全民造星3係比有熱誠既人
Cy既熱誠呢

Free bus

連登仔同fb ig係完咗2個世界

呢10強係咪同之前流出既10強一樣？

bye bye bye bye bye

咁快就幫卡文洗底

4分鐘後可以投票

我都見到 好好笑

仆街正式斷糧

好想剪左689個咀

練埋跳 做唱跳歌手

雲雲

邊個天才諗到用豬突收尾

練練練練我露

仆你個街

ny

冇人想睇Phoebus喎🥱

CY張相

10強中曬wo h

Ny真係次次見到佢都勁憎佢

睇卡文個畫面好睇好多

陳葦旋個口同鼻大到⋯整容失敗咁喎

免費巴一年後第一個show?

John收左皮啦

好似係一早錄定？

還我manson

冠軍應該Kimman 葦旋 Cloud其中一個

個賽制攪到有啲有實力既被foul走

cloud難講
cy alina點會輸

FREEBUS又出黎R上鏡? 屌你老母咩

鞭

無人想睇免費巴呀

逼人睇廢巴

有無聽錯，phoebus同姜b battle?

投票今晚開始係咩玩法

唔係呢首
原來真係無人睇到

免費巴繼大海契兒後
再一次有得上節目

笑撚左

無loop但我覺得佢個表演有後勁既會諗番

Mirror

理性 會投dancer
但我鍾意卡文多好多

造星2班友又返黎？

每次放兩個名入箱叫唔叫抽

又要焗睇mirror

同埋有幾西

佢講到自己幾咁努力追夢
佢做跳舞但係睇下佢少少線條都冇
一定冇做gym

免費巴

右雨仲唱得好過呢條假閪

都唔係啲啦。。。

26號想睇鏡仔

我撐 Cloud

真係唔想睇

全部人都睇到 得你睇唔到

還我卡文

又認錯

你企對面

任何體育項目都係咁架啦

好mean

卡文太可惜了

又靚

唱跳又平均之上，十強無佢太可惜

KLau起碼識唱歌 Alina得個身材冇鬼用

臭閪dancer嬲嬲豬負皮收皮啦話你係dancer都侮辱咗個字，唱又一般

Feel到bingo要解散了
卡文講明想單飛
計埋觀眾緣會俾Odi拖累

其實唔一定要實力好勁嘅
有時真係夠charm夠吸引啲人就好鍾意
利申：覺得璇實力強但卡文表演好吸引

姜濤贏梗啦話

想睇MIRROR ERROR合作演出

真係唔想睇廢巴。。。

岩岩個look好呀嬋

想睇軟仔

Freebus vs 姜
邊有得鬥

屌你老味屌撚咗佢成五日都仲係咁講錯佢個名

睇mirror

廢巴終於有得曝光

只計今晚，雲同楊0 唔得喇老實

吳啟洋係咩玩法

應該out NY Alina 入 John 卡文

係契豆啊

同埋佢d性格真係好假
D人俾人foul佢喊得假到

拍到凌晨

你知唔知個比賽唔係直播？？

Ben

Anson Bean點會輸

係咪得我覺得陳葦旋靚啲同索啲

打錯
記錯alina同mischa

盡撚左啦

無哂驚喜

齋睇今round表現咋

投benben

車厘子？

講樣卡文好啲，但講唱同穩係葦璇嬴

點解造星2個冠軍贏咗咁耐都冇乜人識咁

唔想睇點相條友 點解拍極仲有

有，見到隱形人同ginger，無咩bus

真係卡文好睇d，陳家恩只係贏大波少少

各花入各眼
卡文girly d

好想知邊個做評判

廢巴自取其辱

卡文好好多 ny個樣好柒 唔識欣賞

想睇鏡仔

唱得差啲囉

大海契兒冇收視上總決賽r鏡頭？

流出嗰陣應該已經錄晒

男人

都真係難揀～跳舞卡文同葦璇都好睇，分別就可能只係唱個部份葦璇好D！

Cy今round performance 數一數二

根本樣衰

準備投BenBen了

呢度唔屌得cy㗎ching
你快啲走我幫你頂住

ny真係死好命

其實我覺得差唔多卡文都唔係好靚

Alina麻麻咋喎
Cy cloud超班

odi唔參賽 應該都仲有戲拍下

26號有mirror睇

次次啲人講前兩季嘅人都冇人講佢

係咪都有得投票?

out ny

咁都算爆？

牙雲同mischa都正 投邊個

本身都單飛開

無

其實大海契兒已經幫免費巴洗緊白

根本2個都係 不過一個醒啲 無乜比觀眾發現

參加完 咪返下黎星3表演下

撈亂左佢同mischa

睇六合彩重播話內定

gaga跳唱好多氣聲 但跳得跳都係咁
但台風+跳舞+氣質 好強！！！

所以爆旋佢跳唱好L勁

死亡筆記個死神

我都覺卡文有種好俗嘅feel

未解散㗎咩

短頭髮真係唔得

卡文唱成咁評判都有讚冇彈，真係靠個樣。

話明劇透就梗係中晒架啦

卡文好慘
Team b 西個啲都太出位，都睇唔到佢性格係點
佢靚得嚟有實力

卡文成隻淫娃咁
要屌就屌呢啲

講緊卡文？

:Vincent 唔好輸啊 輸咗（你）好大鑊㗎

又要睇返tvb了

卡文個樣+表演係會令人長望電視
另一個睇咗少少 已經低頭玩電話算

應該都無人肯做導師

睇節目就知佢地兩個性格好過odiu幾多啦

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (181) 鳩mo收皮狂賀區

Dancer完全唔似95喎

真係撈唔起

玩9免費巴

雖然佢人閪 但我都覺得好睇啲

沉默的大多數通常都...

因為靚女囉

有大海契兒，不過無人睇正常

花姐私家鴨

kimman應該3甲都冇
利申Kimman fan
但佢好似話練緊跳舞嚟突破
加油呀kimman

好掛字vincent

死都要推出黎 根本冇人想睇 收返埋啦

好侮辱姜b，要同件垃圾battle

遮住樣我以為睇緊複製人

林家棟?

卡文有睇頭過dancer

sor太嬲了條臭閪用dancer都侮辱咗個字

想知咩係dancer事件

作得幾好 詞都幾好

但佢後面跌watt跌得好勁

卡文😭😭 由一開始已經好鐘意佢 今日表演係咁多集入面最好
希望dancer假女人唔好入三甲

邊方面？？？？

認錯人？

CY應該贏到呢round 80%人

邏輯問題